{
	"A new update {{{version}}} has been downloaded.": "更新版本 {{{version}}} 已經下載。",
	"A new version {{{version}}} is available. Please update using your package manager.": "新版本 {{{version}}} 已推出。請使用您的套件管理工具進行更新。",
	"A new version {{{version}}} of Zulip Desktop is available.": "Zulip 桌面版的更新版本 {{{version}}} 已經推出。",
	"About": "關於",
	"About Zulip": "關於 Zulip",
	"Actual Size": "實際大小",
	"Add Organization": "新增組織",
	"Add a Zulip organization": "新增 Zulip 組織",
	"Add custom CSS": "新增自定義 CSS",
	"Add to Dictionary": "新增至資料夾",
	"Advanced": "進階",
	"All the connected organizations will appear here.": "所有已連線的組職都會在此顯示。",
	"Always start minimized": "啟動始終最小化",
	"App Updates": "應用程式更新",
	"App language (requires restart)": "應用程式語言（需要重新啟動）",
	"Appearance": "外觀",
	"Application Shortcuts": "應用程式快捷鍵",
	"Are you sure you want to disconnect this organization?": "您確定要斷開與此組織之連結？",
	"Are you sure?": "您確定嗎？",
	"Ask where to save files before downloading": "下載前詢問檔案儲存位置",
	"Auto hide Menu bar": "自動隱藏功能選單",
	"Auto hide menu bar (Press Alt key to display)": "自動隱藏功能選單（按 Alt 鍵顯示）",
	"Available under the {{{link}}}Apache 2.0 License{{{endLink}}}": "依據{{{link}}}Apache 2.0 授權條款{{{endLink}}}提供",
	"Back": "返回",
	"Bounce dock on new private message": "收到新的私人訊息時讓程式圖示彈跳",
	"CSS file": "CSS 檔案",
	"Cancel": "取消",
	"Certificate error": "憑證錯誤",
	"Change": "變更",
	"Change the language from System Preferences → Keyboard → Text → Spelling.": "變更語言：System Preferences → Keyboard → Text → Spelling.",
	"Check for Updates": "檢查更新",
	"Click to show {{{fileName}}} in folder": "點擊以在資料夾中顯示 {{{fileName}}}",
	"Close": "關閉",
	"Connect": "連接",
	"Connect to another organization": "連結至其他組織",
	"Connected organizations": "已連結的組織",
	"Connecting…": "連線中……",
	"Copy": "複製",
	"Copy Email Address": "複製 Email 位址",
	"Copy Image": "複製圖片",
	"Copy Image URL": "複製圖片網址",
	"Copy Link": "複製網址",
	"Copy Zulip URL": "複製 Zulip 網址",
	"Could not add {{{domain}}}. Please contact your system administrator.": "無法新增 {{{domain}}}。請聯絡您的系統管理員。",
	"Create a new organization": "建立新組織",
	"Custom CSS file deleted": "自定義 CSS 檔案已刪除",
	"Cut": "剪下",
	"Default download location": "預設下載位置",
	"Delete": "刪除",
	"Desktop Notifications": "桌面版通知",
	"Desktop Settings": "桌面版設定",
	"Disable Do Not Disturb": "停用請勿打擾",
	"Disconnect": "斷開連結",
	"Disconnect organization": "中斷組織連結",
	"Do Not Disturb": "請勿打擾",
	"Download App Logs": "下載應用程式紀錄",
	"Download Complete": "下載完成",
	"Download failed": "下載失敗",
	"Edit": "編輯",
	"Edit Shortcuts": "編輯快捷鍵",
	"Emoji & Symbols": "表情符號",
	"Enable Do Not Disturb": "啟用請勿打擾",
	"Enable auto updates": "啟用自動更新",
	"Enable error reporting (requires restart)": "啟用錯誤回報（需要重新啟動）",
	"Enable spellchecker (requires restart)": "啟用拼字檢查（需要重新啟動）",
	"Enter Full Screen": "全螢幕",
	"Enter Languages": "輸入語言",
	"Error saving new organization": "儲存新組織時發生錯誤",
	"Error saving update notifications": "儲存更新通知時發生錯誤",
	"Error: {{{error}}}\n\nThe latest version of Zulip Desktop is available at:\n{{{link}}}\nCurrent version: {{{version}}}": "錯誤：{{{error}}}\n\n最新版本的 Zulip 桌面版 可於此處取得：\n{{{link}}} \n目前版本：{{{version}}}",
	"Factory Reset": "初始化",
	"Factory Reset Data": "設定初始化",
	"File": "檔案",
	"Find accounts": "查詢帳號",
	"Find accounts by email": "用 email 查詢帳號",
	"Flash taskbar on new message": "有新訊息時閃爍任務欄",
	"Forward": "轉發",
	"Functionality": "功能性",
	"General": "一般",
	"Get beta updates": "取得 beta 更新",
	"Go Back": "返回",
	"Hard Reload": "強制重新載入",
	"Help": "幫助",
	"Help Center": "幫助中心",
	"Hide": "隱藏",
	"Hide Others": "隱藏其他",
	"Hide Zulip": "隱藏 Zulip",
	"History": "歷史",
	"History Shortcuts": "歷史快捷鍵",
	"Install Later": "稍後安裝",
	"Install and Relaunch": "安裝與重新載入",
	"It will be installed the next time you restart the application.": "當您下次啟動應用程式時安裝。",
	"Keyboard Shortcuts": "鍵盤快捷鍵",
	"Later": "稍後",
	"Loading": "載入中",
	"Log Out": "登出",
	"Log Out of Organization": "登出此組織",
	"Look Up": "查詢",
	"Maintained by {{{link}}}Zulip{{{endLink}}}": "由 {{{link}}}Zulip{{{endLink}}} 維護",
	"Manual Download": "手動下載",
	"Manual proxy configuration": "手動 proxy 設定",
	"Minimize": "最小化",
	"Mute all sounds from Zulip": "將所有 Zulip 音效靜音",
	"Network": "網路",
	"Network and Proxy Settings": "網路與 Proxy 設定",
	"New servers added. Reload app now?": "新的伺服器已新增。現在重新啟動應用程式？",
	"No": "否",
	"No Suggestion Found": "找不到建議事項",
	"No unread messages": "沒有未讀訊息",
	"No updates available.": "沒有可用的更新。",
	"Notification settings": "通知設定",
	"OK": "OK",
	"OR": "或",
	"On macOS, the OS spellchecker is used.": "在 macOS 下使用作業系統的拼字檢查。",
	"Opening {{{link}}}…": "開啟{{{link}}}…",
	"Organization URL": "組織網址",
	"Organizations": "組織",
	"PAC script": "PAC 指令碼",
	"Paste": "貼上",
	"Paste and Match Style": "貼上並套用樣式",
	"Please contact your system administrator.": "請聯絡您的系統管理員。",
	"Press {{{exitKey}}} to exit full screen": "按下 {{{exitKey}}} 離開全螢幕",
	"Proxy": "Proxy",
	"Proxy bypass rules": "Proxy 白名單規則",
	"Proxy rules": "Proxy 規則",
	"Proxy settings saved.": "Proxy 設定已儲存。",
	"Quit": "退出",
	"Quit Zulip": "退出 Zulip",
	"Quit when the window is closed": "當關閉視窗時退出",
	"Redirecting": "重新導向中",
	"Redo": "重做",
	"Release Notes": "版本更新公告",
	"Reload": "重新載入",
	"Removing {{{url}}} is a restricted operation.": "移除 {{{url}}} 是受限的操作。",
	"Report an Issue": "回報問題",
	"Reset App Settings": "重置應用程式設定",
	"Reset the application, thus deleting all the connected organizations and accounts.": "重置應用程式，並刪除所有連接的組織與帳戶。",
	"Save": "儲存",
	"Select All": "選擇全部",
	"Select Download Location": "選擇下載儲存位置",
	"Select file": "選擇檔案",
	"Services": "服務",
	"Setting locked by system administrator.": "此設定已被系統管理員鎖定。",
	"Settings": "設定",
	"Shortcuts": "快速鍵",
	"Show app icon in system tray": "在系統匣中顯示應用程式圖示",
	"Show desktop notifications": "顯示桌面版通知",
	"Show sidebar": "顯示側邊欄",
	"Show unread count badge on app icon": "在應用程式圖示上顯示未讀計數",
	"Spellchecker Languages": "需要拼字檢查的語言",
	"Start app at login": "登入時開啟應用程式",
	"Switch to Next Organization": "切換至下一個組織",
	"Switch to Previous Organization": "切換至上一個組織",
	"The custom CSS previously set is deleted.": "先前設定的自訂 CSS 已刪除。",
	"The server presented an invalid certificate for {{{origin}}}:\n\n{{{error}}}": "伺服器提供無效的憑證 {{{origin}}} ：\n\n{{{error}}}",
	"The update will be downloaded in the background. You will be notified when it is ready to be installed.": "更新將在背景下載。當更新準備好安裝時，您將收到通知。",
	"There was an error while saving the new organization. You may have to add your previous organizations again.": "儲存新組織時發生錯誤。您可能需要重新新增先前您的組織。",
	"These desktop app shortcuts extend the Zulip webapp's": "這些桌面版快捷鍵是從 Zulip web 版應用程式擴展而來",
	"Tip": "提示",
	"Toggle DevTools for Active Tab": "切換當前頁面的 DevTools",
	"Toggle DevTools for Zulip App": "切換到 Zulip 應用程式層級的 DevTools",
	"Toggle Do Not Disturb": "切換勿擾模式",
	"Toggle Full Screen": "切換全螢幕",
	"Toggle Sidebar": "切換側邊欄",
	"Toggle Tray Icon": "切換夾圖示",
	"Tools": "工具",
	"Unable to check for updates.": "無法檢查更新。",
	"Unable to download the update.": "無法下載更新。",
	"Undo": "復原",
	"Unhide": "取消隱藏",
	"Unknown error": "不明的錯誤",
	"Upload": "上傳",
	"Use system proxy settings (requires restart)": "使用系統 proxy 設定（需要重新啟動）",
	"Verify that it works and then click Reconnect.": "請確認其運作正常，然後點擊重新連線。",
	"View": "檢視",
	"View Shortcuts": "檢視快捷鍵",
	"We encountered an error while saving the update notifications.": "我們在儲存更新通知時遇到錯誤。",
	"When the application restarts, it will be as if you have just downloaded the Zulip app.": "當應用程式重新啟動時，將會如同您剛下載 Zulip 應用程式時的狀態。",
	"Window": "視窗",
	"Window Shortcuts": "視窗快捷鍵",
	"Yes": "是",
	"You are running the latest version of Zulip Desktop.\nVersion: {{{version}}}": "您正在執行最新版本的 Zulip 桌面版。\n版本：{{{version}}}",
	"You can select a maximum of 3 languages for spellchecking.": "您最多可以選擇 3 個語言的拼字檢查功能。",
	"Your internet connection doesn't seem to work properly!": "您的網際網路連線似乎運作異常！",
	"Zoom In": "放大",
	"Zoom Out": "縮小",
	"Zulip": "Zulip",
	"Zulip Update": "Zulip 更新",
	"keyboard shortcuts": "鍵盤快捷鍵",
	"your-organization.zulipchat.com or zulip.your-organization.com": "your-organization.zulipchat.com 或 zulip.your-organization.com",
	"{number, plural, one {# unread message} other {# unread messages}}": "{number, plural, one {# 則未讀訊息} other {# 則未讀訊息}}",
	"{number, plural, one {Could not add # organization} other {Could not add # organizations}}": "{number, plural, one {無法新增 # 個組織} other {無法新增 # 個組織}}",
	"{{{server}}} runs an outdated Zulip Server version {{{version}}}. It may not fully work in this app.": "{{{server}}} Zulip 伺服器版本過時 {{{version}}}。 應用程式可能無法完全正常運作。"
}
